Compilation avec Visual studio, windows à partir du lien Git
    lien gitLab : https://gitlab.com/Folsark/projet_infographie.git
-telecharger et extraire les fichiers d’open framework : http://openframeworks.cc/versions/v0.9.8/of_v0.9.8_vs_release.zip
-cloner le répertoire gitLab dans le dossier apps d’openframework (%Chemin du dossier openFramework%/apps)
-ouvrir le projet visual studio.
